區域法院問題

冇陪審團，個官亂判都得

所以判罪唔會太高

7年